紅日有咩做

有得放嘅，做咩好

準備落街食早餐，望住d人返工

食咩早餐

打個靚機先

Work from home

做愛

煲劇

你搵我？

扮工
等老闆覺得你好有心